====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette puissance du travail de ces paysagistes , dans l ' implantation de cette nature qui structure la ville , s ' applique à une échelle qui nous est complètement étrangère .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

